健身JJ一問 雙手啞鈴划船

次次做親 有挺腿 微屈膝
但都唔知點解啲力落哂條腰 練唔到背闊肌
求救

有冇挺腰？

有挺腰 上面打錯咗挺腿

咩角度去做？
跪係bench定係個身體45度左右？

邊隻好啲

腰會攰都正常
有可能係下背唔夠力

你試下攞輕D停耐D玩一樣好有feel

用barbell會唔會有相同情況？

收實個腹，唔係條腰好傷，做慢D感覺應該清楚D

呢個

冇用過

下次試試

呢個腰累都合理
hip hinge做好少少既話可以將負擔分返落隻腳到

無邊隻好啲睇你想邊個位感覺好啲

而家主做坐姿划船算了 有部機穩陣同有feel好多